{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 카라반에코빌리지펜션"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 プールの運営期間は7月1日から9月9日までで、プールを利用する際は必ず帽子を着用してください。 バーベキューをご利用の場合、炭、グリル、焼き網(ウェーバーグリル)をご利用いただくことができ、これは当日30,000ウォンでお支払いいただく必要があります。 個人火鉢台は使用できません。 幼児を含む人数は料金に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できません。 ペンション施設としては売店、共用トイレ、シャワールームがあり、状況に応じて利用が制限されることがあります。 駐車場は無料で利用でき、状況に応じて利用が制限される場合があります。 屋外プールは7月初めから8月末まで運営され、天候によって営業時間が変更される場合があります。 ご利用時間は入室から夕暮れまでで、水着やビーチウェアをご着用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は7月1日から9月9日までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は必ず帽子を着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭、グリル、焼き網(ウェーバーグリル)を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は当日30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人火鉢台は使用できますか？",
            "answer": "個人火鉢台は使用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金に含まれる人数の上限はありますか？",
            "answer": "幼児を含む人数は料金に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "売店やトイレ、シャワールームはありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては売店、共用トイレ、シャワールームがありますが、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、状況に応じて利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは7月初めから8月末まで運営され、天候によって営業時間が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室から夕暮れまでです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に特別な服装は必要ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着やビーチウェアを着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 482
    }
}